午餐：06122017（勁好味）

川味閣

茅錯

有茅人覺得禾只手仔瘦左D

弘b 有無興趣同窮人巴打發展落去？

下次淨係影手指

not bad

雞翼同雪糕都好正呀弘b